其實我地係咪唔識扮旅客？

人地識扮示威者，點解我地唔可以扮旅客，塞死離境counter?
係要玩人鏈明阻，之後又要解釋，又要俾人屌
大家智商係咪有問題？

拖個喼去，然後有狗逗你問你機票，你話我係機場準備買機票未念定去邊係咪唔得？

未check in撚有機票係手